覺唔覺打得太多J，連對自己女友都冇咩慾望，會純fd ?

失去性慾咁款
當自己女友係一個soul only , uni sex

真正既愛人
巴打好好珍惜

打j打到對女人無興趣

咪on9啦 出黎搞笑？